被指扮示威者誘衝警總 灰衣男事前已被追趕拉扯

被指扮示威者誘衝警總 灰衣男事前已被追趕拉扯

及後警總的警員打開鐵閘，說：「俾我哋同事入翻去。」
之後疑似便衣警員在其他警察保護下，安全進入警總。事件才告一段落。

參與者自己睇路,可能煽動,再拘捕陸續有來!!
依家人地明,你地暗,無得再衝, 只有和理非非!!

玩撚完 仲諗住點逗？

有無片